# costum en BDD
les costums utilisent du json pour fonctionner
pour les maps des costums ya 3 endroits possible à regarder
1 - l'entrée en base de données dans la collection costum
2 - le fichier json car en local , on travail en direct
3 - l'attribut costum de l'element (orga dans votre cas) car il surcharge les 2 premiers